係咪等同割左個肝走去餵狗？

on9女

早知拎去打便爐好過

餵狗肝女